有冇人留意到港鐵生日優惠係2月29日

今年冇29號
雖然可以照派
但佢都應該慳返唔小

屌都費事